私煙vs車公

今年2020車公籤文：「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱」。